2017年夏季日劇討論(2)

星期一（月曜日）
富士月21 《CODE BLUE 3》

星期二（火曜日）
富士火21 《是我們做的》
TBS火22 《神奈小姐！》

星期三（水曜日）
NTV水22 《過度保護的加穗子》

星期四（木曜日）
朝日木21 《黑皮記事本》
富士木22 《Cecile的企圖》
NTV木24《腦中有部SMART PHONE》

星期五（金曜日）
TBS金22 《偵探物語》
朝日金23 《愛的婚姻介紹所》

星期六（土曜日）
NTV土22 《我家有個無能丈夫》

星期日（日曜日）
TBS日21 《對不起，我愛你》
富士日21 《警視廳動物系》
NTV日23《曾愛過，有秘密》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2017年春季日劇討論

第92回日劇學院賞：

最佳作品：
1. 四重奏
2. 謊言戰爭
3. A LIFE 深愛的人
4. 東京白日夢女
5. 打工仔超人 左江內

最佳男主角：
1. 草彅剛（謊言戰爭）
2. 高橋一生（四重奏）
3. 木村拓哉（A LIFE 深愛的人）
4. 松田龍平（四重奏）
5. 堤真一（打工仔超人 左江內）

最佳女主角：
1. 松隆子（四重奏）
2. 滿島光（四重奏）
3. 吉高由里子（東京白日夢女）
4. 芳根京子（別嬪小姐）
5. 綾瀨遙（精靈守護者）

最佳男配角：
1. 淺野忠信（A LIFE 深愛的人）
2. 松山研一（A LIFE 深愛的人）
3. 宮藤官九郎（四重奏）
4. 坂口健太郎（東京白日夢女）
5. 藤木直人（謊言戰爭）

最佳女配角：
1. 吉岡里帆（四重奏）
2. 水野美紀（奪愛之冬）
3. 木村文乃（A LIFE 深愛的人）
4. 大島優子 （東京白日夢女）
5. 小泉今日子（打工仔超人 左江內）

最佳編劇：
1. 坂元裕二（四重奏）
2. 後藤法子（謊言戰爭）
3. 鈴木收（奪愛之冬）

最佳導演：
1. 土井裕泰、金子文紀、坪井敏雄（四重奏）
2. 三宅喜重、寶來忠昭（謊言戰爭）
3. 福田雄一（打工仔超人 左江內）

最佳歌曲：
1. Doughnuts Hole《大人的法則》（四重奏）
2. Perfume《TOKYO GIRL》（東京白日夢女）
3. Mr.Children《光的工作室》（別嬪小姐）

特別賞：
配角們的反差萌《by players》

下載同線上睇

第93回日劇學院賞8月9日發表結果

新po

lm

LM

Lm

今日賣了

佢真係幾靚
佢有冇混血呢

好平

我直頭好少用電腦睇

睇完熟肉 暫時有上2季既味道
最尾似係想藍白配dllm
下集可以睇藍澤屌打班實習

誰も見たことない長澤まさみ「UNDER ARMOUR」PV

安達奈緒子唔寫愛情線就奇啦
班友抵打啦

白虎生日了

其實班友設定係未畢業果種實習 定已經畢左業

應該同舊SETTING一樣實習緊

但垃圾到。。。黑田係度應該即刻叫佢地轉工

無左黑田差好遠

bilili 上季開始都冇左日劇分類
今季直頭無晒 要轉去其他網

上星期嗰幾套del哂

睇埋個body 真係完勝橋本

咁唯成個冬瓜咁

冇人肯做呀嘛

揹埋個BACKPACK, 成個小學生咁

之前有黑田鎮場,之後兩公婆
依家已經瘋狂靠山P carry
但見到幾個主角有成長始終好事

而家想緩存出街睇都唔得

開電腦啦

我都慣咗用手機睇 但依家咁鬼唔方便同用電腦 電視睇差唔多

週末票房pokemon贏左銀魂

《我家丈夫工作無能》 感覺唔錯 女主角竟直係理想老婆的典範
又可愛 傻更更 但識得欣賞老公 更佢助攻 賢內助

原來佢嚟，琴晩睇熟口熟面個認唔出

但佢真係好識做表情

7年黎都冇新人,仲叫人轉工..急救就摺得

尋晚睇心諗成個女人波咁屌

你地未睇過高峰期零秒

毒撚未見過女人波，唔識搭嘴

大過晒同劇九成女演員

福士好拘謹咁，好硬
開頭仲以為個秘密係戴綠帽

橋本cosplay到成條腰冇左

拍落洗衫板到

角色造型先塞到咁

差咁遠既

今晚播完第一集咪知

屌

川榮李奈邊有咁大波

今次有咩唔同

想一齊沖涼

銀魂4日票房9億8229萬
2017年日本本土NO1

上次4日票房差唔多既係劍心京都大火篇
4日票房9億8536萬

呢part幾搞笑

同白虎戀企埋一齊真係高下立見

呢套應該要過信長啦

最佳老婆

好好睇 好平淡既幸福
我睇到喊

女主角又幾靚

呢個邊個黎？

電話男唔知點解幾好睇

d劇情都幾老土

桐谷美玲老是常出現

Doctor-X 正式宣布推出第5季！
在美國演出音樂劇「CHICAGO」大成功的 米倉涼子，15日在洛杉磯錄製"大門醫生"系列的預告，宣布「Doctor-X～外科醫·大門未知子～」系列 9月起將在全世界200國、地區以上配信播出！接著10月朝日台將推出全新第5季，粉絲們又可以準備看到"不會失敗"的大門醫生了！

官宣左 一年播兩季

記錯左 原來咁快又一年

神奈 12.0

渡邊直美有無咁紅

火10愈做愈勁

主演會唔想睇 好似上季blouson chiemi咁得閒出現下就差唔多

逃恥,四重奏,套愛·春套套都贏話題贏口碑

■主な登場人物（第5シリーズ）
大門未知子（だいもん・みちこ）…米倉涼子
城之内博美（じょうのうち・ひろみ）…内田有紀
海老名敬（えびな・たかし）…遠藤憲一
原守（はら・まもる）…鈴木浩介
神原晶（かんばら・あきら）…岸部一徳
蛭間重勝（ひるま・しげかつ）…西田敏行

冇左腹腔鏡魔術師

是我們做的 7.9% 關西 10.7%
神奈小姐！ 12.0%

咁玩法，就快變科搜研之女咁一年出一次

唔想睇渡邊直美 唔會開

本田翼個套會唔會有字幕做？

神奈12%真係呆左一呆
TBS三線劇最低成本一定係神奈,反而呢套最收得

《A LIFE~深愛的人~》除木村之外，仲有竹內結子、木村文乃、松山研一、菜菜緒、同埋淺野忠信等陣容。不過，木村拍親劇集都傳是非，唔止開拍前例牌傳出搵唔到女主角，連拍畢後都傳聞多多，有指TBS屬意續集會落在木村同木村文乃嘅感情線上，仲希望可以由木村文乃擔下呢輯女主角。可惜，木村文乃唔多領情，事關佢自己嘅檔期排至明年，佢亦唔想因被定型成「木村女伴」而影響發展，所以婉拒電視台。

竹內結子被用完即棄

鬼叫佢第一輯竹內結子個角色寫死成咁，唔通續集話佢離婚再續前緣咩
同埋木村都唔係10年前果種人氣……

再拍會變J家御用女主角
而且個劇本真係唔太得
但雙木村確實有火花

J家御用女主真係冇乜邊個有好下場

第一集已經7.9點捱

之前文乃已經拍左我是命中注定的人拍丁家人，出年1月套99.9%又拍松本潤

CX是原罪

老實講我都仲會睇 但真係夠樣啦其實

就快變恒常一年出一季

有水川又想睇 但其實唔係好大興趣

點都會睇 但劇情應該冇咩特別

我唔覺關CX事喎,呢套題材都幾難提得起興趣睇。

我覺得題材幾吸引 不過似適合夜啲播

呢套係咪關西電視台拍？

心中神劇 白夜行

係KTV拍

「吉岡里帆１ｓｔ写真集（仮）」発売記念 握手会 | ◎【FUKUYAプレゼンツ 無料会員】限定◎無料会員先着

2000yen有本寫真+握手

我好想握手呀！

隻手一定又滑又香

真劍佑個角色做乜鳩

買呀

呢張

係老土,但係伊藤望住啲message幾好笑

狗衝！

要握咁多龍汁手香都變臭

買新木優子個本仲好啦

D FANS個個隻手多汗又痴立立

每款至少買兩本 就黎買到窮

第3次出現

又真係幾吸引既

屌你老母 無人回

福士果套得最尾果3分鐘叫做有d野睇 其餘

viu買左你果套

係咪買開火9檔
未睇

咁遲啲先開都得

好明顯第一集係交代緊

呢套仲未有seed?我見fix追新番人人日菁豬豬全部都無既定係有其他字幕組

好反轉feel

翻拍韓國個套 真係太韓味濃
節奏好慢 就算男女主角吸引 都睇唔到落去

睇左頭十五分鐘就棄左

套探偵物語又幾好睇, btw 我好想做污污的事

same十五分鐘棄左+1
長瀨吉岡坂口都想睇，但係真係忍唔住

幾好笑，森田同瑛太賭男女

氣氛有啲搞笑 但今集戲肉幾感人
之後加埋深田恭子 劇情走向值得期待

上季開始買

第二集我覺得ok

有啲情節我完全唔明發生緊D乜 例如今集跳海 呢啲就係所謂的韓劇?

想問下加穂子有邊個字幕組做
追新番同豬豬都好似無

我好中意太鳳bb
So qq

暫時睇左 cb3 福士果套 希妹果套 錦戶亮 窪田正孝
齋講劇情福士果套最好睇我認為
川口春奈完全can無視

川口春奈呢套係睇樣姐

香取慎吾「俺、引退しないから」

大口仔唔引退

夾硬搵戲做

今集剩係最尾先真正開始 前面佢地點愛法完全冇興趣

佢交代人物，我估川口春奈阿哥之後會挖單殺人案去報

乜水牙 ching

神木dd仲細粒過小松菜飯

神木呢個頭好撚柒

神木167
小松168

呢套唔駛睇就可以skip

我仲以為神木有17幾既添

日韓文不停轉channel好煩

入去冇耐就完

SEARCH神木睇到原來武士老師電影化

邊個既ig?

屌冇野了

咁套野幾時有得睇？

今晚第一集

有冇link

睇緊，本田翼好正

屌你冇link乜春都假

我俾佐月費

嗚啊我又要睇bb

正孝果套幾好睇
新田真劍佑個角色好黑人憎

Thanks ching
唔似呢度小圈子 唔撚理人 屌你老母😒😒

個頭開得唔錯

川榮李奈

想幫佢量下咩cup

yua聽日先貼

七仔
新X優X

我仲以為佢地發覺埋係後園唔穩陣 所以將條屍放埋落架車度石沉大海

宇宙膨脹

我都以為係

野島伸司 新作！視頻網站「Hulu」推出，玉山鐵二、佐佐木希 飾演夫妻「雨が降ると君は優しい」，野島以「性嗜好障礙」病症為主題的原創劇本。描述個性認真的編輯 立木信夫(玉山)，與前讀者model、現擔任老人安養中心助理的彩 結婚，而妻子因為有"Sex依存症"而與許多不特定男性有肉體關係！深愛妻子的立木因此痛苦不已...秋天配信預定，全8話。

假戲真做就好笑

騙照 都係第個新x優x正啲

過度保護的加穗子 10.8% (-0.8%)

仲有雙位數 都安心啲

佢做完人妻仲可以做番學生妹角色

呯呯

我們做了最後只可以話抵撚死 玩到過哂火
呢套都玩幾多藝人段子
翔平個頭做乜9

嚇到班友瀨晒屎都夠啦 唔知會點寫落去
三浦根本唔似個警察

女優・満島ひかりが唄う！踊る！ 話題のMONDO GROSSO新曲「ラビリンス」のMV舞台裏にエルが密着

三浦個頭真係
流浪漢咁

可能驚撈車或者發現到架車，見到條屍有另一個傷口會懷疑番佢地掛

橋本環奈套野個髮型咪好地地

一開始我唔認得翔平 係靠聲

完全兩回事

今晚vs嵐

點解比嘉可以咁正

大家而家用緊咩睇劇，，bilibili已經冇晒資源

線上既話仲有楓林網既

哦呢個我都用緊 但係心急想睇本田翼果套

我係係字幕組個網到down
fix 追新番 人人 日菁 豬豬
係楓林搵到渡邊直美果套，thz

舊劇嘅seed全部死晒 想重溫一下都冇

想睇同睇過果啲都會放喺harddisk到

偵探物語(HELLO 刺猬)

真係有隻刺猬

好彩B站死前down左一堆

美圖得好勁

剛剛睇完第一集，呢種FEEL我喜歡

睇完人肉smart phone, 終於第一次覺得三流model有啲吸引

可能第一次有多過一頁對白

楓林網

福士果套真係好有反轉既feel

不過家入首歌幾好聽

典型懸疑劇
發生一單案>隔一排之後有人拎出黎查>每集都比人搞>全世界都有嫌疑>發覺最後主謀係最身邊既人

結論: 成單野係佢阿媽搞出來
原因: 典型寡婦湊大個仔，唔甘心佢要結婚、個仔俾新抱搶左

人權派同嚴格執行派 律師vs檢察官都幾值得探討既

呢點佢實講，唔係都唔會有遠藤憲一個角色
但我覺佢玩得唔夠盡，佢大可以利用日本15年刑事追溯期呢點，將個設定拉到去14年10個月到去探討下呢樣野

BLE又唔識
CRY又唔識

不過山P英文真係唔差

朝5晚9佢都講得下英文架啦

開埋英文節目點會差
我覺得仲好過石原

我覺得石原同山p都差唔多lv
真正勁果個係古川雄輝

坐等熟肉

竟然係人人做

【第8回「コンフィデンスアワード・ドラマ賞」結果一覧】
作品賞：『リバース』（TBS系）
主演男優賞：小栗旬（『CRISIS 公安機動捜査隊特捜班』KTV・CX系）
主演女優賞：多部未華子（『ツバキ文具店～鎌倉代書屋物語～』NHK総合）
助演男優賞：東出昌大（『あなたのことはそれほど』TBS系）
助演女優賞：小池栄子（『母になる』日テレ系）
脚本賞：奥寺佐渡子氏、清水友佳子氏（『リバース』TBS系）
新人賞：新木優子（『CRISIS 公安機動捜査隊特捜班』KTV・CX系／『100万円の女たち』TX系）

下季月9追加cast
新たに出演が決まったのは、古田新太、前田敦子、千葉雄大、若旦那、細田善彦、余貴美子、大澄賢也、田中圭ら。

劇名叫民衆の敵

古川浸左咁多年鹹水

又有田中圭

黑皮筆記簿11.7

睇到尾先見到 真係老是常出現

終於睇完reverse 可以開今季啲劇

BBA濕身誘惑

Sor，唔想又見到佢

不了

彬與瑛 劇情估計都係向銀行復仇 多左個兄弟的 半澤直樹 可以一追 wowow出品有保證

Cecile的企圖 4.5% (-0.6%)
木10單集最低都破埋 下個目標係heat的2.8%

hehe情先係重點
仲等緊三角出第二集

會唔會2都穿埋

三角慢過豬豬好多

正到

我第一集睇左豬豬 已經好後悔了
三角低清版仲高清過豬豬 仲要翻譯質素好過佢

豬豬翻譯質素幾時有好過
十年來都無進步

有時覺得你係膠膠波分身

你實在太年輕了

真木陽子個角色

咩料

大膠波

佢兩個唔係應該敵對架咩？
當瑛知道對方家族背景後

同膠三分親

未睇第二集
彬都只係有錢仔 有份搞死瑛間工廠咩

最慘佢用埋d蝗語 睇到炆

冇一個cast吸引

我成日以為佢屋企係開銀行 睇錯晒

BTW~我估唔到原來全部問題都係小學生level..........

荷李活版ONE PIECE................

正式比竹內涼真俘虜左

奶.gif

岩岩先發現自己撈亂左兩套野
翔平兩套都做警察 仲等我諗點解生物系個頭咁正常

有無呢集全集既link

加奈小姐冇字幕組做

#金曜日の新垣さん 返事篇

未滿都市 係咪今晚???

櫻子

應該係
我記得係21號

二階堂富美del晒ig啲相

得返三張 搞咩黎

套生物系輕鬆得黎好似幾有後勁

武井個套又好似幾有趣，如果bilibili唔係洗太平地，我想睇番米倉個版本

Code blue

武井真係好靚

暫時都睇得落去
橋本環奈成個細路咁

竟然好評
米倉版我有

唔似會有多戲份

阿叔同坐大office嗰個阿頭條線有d引人入勝

岩岩都搵到了
不過我有時覺得武井氣場唔夠

我唔信少過上年腎仔套月9

上年套月9佢出場時間夾埋都唔知有冇30分鐘

肯定冇

大家既最愛

踩單車

真木陽子係病定突登咁瘦

瘦得好核突

真係差緊D野, 有埋就完美

砵仔糕都比佢大

sad but true

應該係病

好似變左另一個人咁

雖然ME胸奴 不過我唔介意

睇完加穗子第一集
高畑充希堅正

成日碌大對眼 有啲擔心會跌出嚟

吉高29歲生日快樂

好屈g

米倉涼子同武井咲真係好差遠
武井咲真係冇氣場
連劇都係
米倉版快好多

淨係眼神都輸成條街
今次開局唔錯完全靠EX+松本清張加持

邊到有得睇返code blue第1 2季
Bilibili冇左

down落黎就知邊到有

跪求

咁武井咲一向都係睇樣，唔通睇佢演技咩

睇完加穗子第二集，呢集寫到佢成個弱能兒童咁
雖然要誇張少少，但遊川和彥未免寫到過左火

第二集尾個預告

連環暴走反而好好笑

呢套成個屋企的都寫到好極端 雖然睇出黎怪怪地 不過都幾好笑
今集埋尾個pose

Items in this Shipment*
Item Quantity Shipment Unit Unit Price Total
Yuko Araki 1st Photo Book "Girl Friend" 1 3 USD33.99 USD33.99

吉高涼子又大一歲

Girl Friend

個pose遠睇以為搞緊野 但好warm

屌 諗住星期六咁happy就開今季啲劇黎睇
點知之前down嘅係cb1

人人個名係幾易搞錯

個個都食左防腐劑咁睇到佢地做新仔先知自己down錯

我接受唔到要潤同直美呢對⋯⋯⋯⋯

下北澤第一集幾好睇

再down好快姐

直頭

已經down翻

舊年

唔緊要啦~~當年CB1 都冇咁高清

小九子頭廣末涼子

本田翼細個都幾cute

sbt 佢又唔係結衣果類毒撚女神 繼續個方向好快到樽頸

舊年瘦咁多

就黎有得睇佢四眼look

幸福肥

睇邊套好 無哂美劇睇想睇日劇

對上一套係睇summer nude ...

你想睇咩類型先，愛情，攪笑，差佬

有田套野太短啦 睇完第一集都未知講咩

got

劣評如潮嘅summer nude

粉紅色底底

裝假狗都唔好咁離譜

原著係好勁身材

你地唔好咁啦

講謝謝

好想去握手會

因為呢套野我對藍紅好有執念 點知今季係藍白

無人講未滿都市2017嘅

未睇準備睇
老公

睇完第2集Cecile 個主角性格會唔會奇特左啲
又唔服輸 行為又成個細路咁 但已經係個有個仔的老母黎

頭2集算數，一入中段就……

呢套真係睇兩集就唔想再睇,山P咁多套之中最差

本身好鍾意toda，summer nude都頂唔順要棄劇

係咪好似得豬豬有做
我今朝睇，得佢有
我已經唔識日文都聽得出佢連數字都譯錯

講返套劇，真係KinKi Kids 20週年紀念劇

覺得自己接受能力好高 竟然睇晒
但山p香里奈真係好唔襯

未睇 應唔應該開黎睇
因為有我

悶d 囉

你個造型好柒啵

我覺得好正喎

冇人睇神奈小姐

都好過愛上她的謊個造型
再柒d都見過

個角色都好正

有睇

做兵有好結果又有幾多個

落雨場戲都幾感人
要潤個角色咁仆街

仲要一黎就黎料
第一次咁憎聽本気呢兩個字

Summer nude 睇到喊

竹內涼真好撚正呀

佢呢個角色j死人

我都有其實都唔係咁差姐

見到渡邊直美同要潤攬攬錫錫 忍唔住打冷震

黑色筆記本幾唔錯 一路睇一路諗米倉版會做成點

再之後的cast都公布埋 睇黎都幾唔錯

我唔理，當新劇睇

錦戶亮變身
每集都要跳一次舞

啲cast都幾高質

一開始お帰り個到我真係睇到好辛苦

而家大家用咩apps睇

戀戀怕蛇都咁勇敢

@ognis9

山p畫到成個aiba咁

結衣同toda都畫得唔似...

有咩APP睇唔會好似DAILYMOTION咁睇睇下插廣告

我未試過

正孝真係見到動物就心心眼

到底邊撚個選角，選個正常d好唔好

係化得太柒姐 google過個演員的相都冇乜野

木村拓哉&二宮和也の共演作『検察側の罪人』キャスト発表 ヒロインは吉高由里子

吉高

未滿都市2017

10%

偵探物語 7.6% (-2.7%)

我家有個無能丈夫 8.5% (-0.6%)

警視廳生物系 6.0% (-1.2%)
對不起，我愛你 9.5% (-0.5%)
曾愛過，有秘密 8.7% (+0.5%)

連TBS金10都咁低

一路睇cb3一路眼濕濕 見到佢地一齊拍翻真係好滾動啊媽
新人加入去都好好睇 嗚啊

今季有咩日劇係值得追架?

code ble 3

笑到成個夜神月上身

套韓式日劇竟然咁穩

34歲生日

呢套睇trailer唔錯

電話男
新_優_好似做得幾好

生日快樂

今季D劇既女主角實在太啱心水

都幾多套衫換

漏左川口春奈

文乃開左twitter

即followed

無睇 連code blue都唔多想開

link plz

查看 木村文乃_official (@FUMINOKIMURA23)：

仲漏佐本田翼

仲漏左新川優愛

希望多D野睇

本田翼套野睇左一集完全唔知做緊d咩

決定左今晚食咩都UPDATE

文乃個twitter咁少人follow既 ig的like數係咪買返黎架

我要食橙

中女版之後有個CECILE BOYS

你做個橙算啦

搵鬼睇咩

生き物系既翔平好撚好J

嗚啊

富士癲夠未

搵d仔都柒過人

黐線

結衣又拖多件

拖咁多件都未捧到一件上去

同佢瘋狂食橙

邊度買

生物系雖然膠膠地但都幾過瘾

依套好睇

d 動物好正，如果多d 石川恋仲好

諗起生物股長

我覺得黑色記事本ok喎
但係真係會幻想米倉個版本

炸高中幾好睇

一高一矮組合出現多啲就好
有得睇多啲石川戀

好撚正喎石川戀

大叔蘿莉真係二次元到三次元都唔會厭 係幾有火花

fix出左cb3第2集

我都搵緊
想儲起套劇就係爭12

code ble 15.6

第一集 16.3

富士未死住

今次好好成績

第一季
第一集21.2%
第二集16.0%

第二季
第一集18.8%
第二集17.1%

今季
第一集16.3%
第二集15.6%

呢季第二集算跌得少

岡本玲「わろてんか」出演 ヒロイン葵わかなの恋敵役に「どうかお許しください」

當年的平次和葉

未來仲會唔會拍柯南真人版

係咪冇字幕組做石川戀套美食劇

睇完「對不起，我愛你」第二集...
...群裙仔落地獄啦

富士正式宣佈Code Blue成為年番

Code Ble VS Doctor X

呢套誇誇地

啱啱先醒起家入幫福士唱左幾次主題曲
首首都好正 今次呢首

死神麻麻地

Code blue真係keep到水準
開緊福士黎睇

聽多幾次都幾入耳

呢套似reverse，還ok

唔知點解剛開就有啲悶

中間果個咁殘

武姑娘清瘦左,塊臉又無歪,靚左又多左女人味

素顔你識條鋼

殘

話說有冇有睇個套爸爸活？

有啲似夏帆

一樣，仲諗緊咩組合

睇完隔離兩個先知中間邊個

+1 第一眼以為toda

福士個套第1集我都睇左好耐
好似都就黎要棄

咁又睇到唔係toda...

我第一眼睇都以為係夏帆

終於有套武井劇可追

大家好似對呢套幾好評

D 老土配樂幾過癮

本田翼dq 廣告 幕後

補返code ble 1,
覺得全盛時期既toda足以屌打結衣

希望有時間一齊玩

第一氣睇到喊

睇多集先算 淨係想知邊條友玩野

有無咁正呀
我唔想睇肥婆喎

嗰時演技屌打，顏值就半斤八兩
宜家

我覺得肥婆做得幾好，入面肥婆著既衫化既妝都好有誠意，可能因為角色做時裝

不過講整體都係比嘉最正

隨住吉岡里帆知名度大增，佢立即成為新聞人物，連未紅時嘅緋聞都被翻炒。吉岡里帆曾參演仲間由紀惠日劇《美女與男子》，當時佢同男主角町田啟太有不少對手戲，網上一度流傳二人撻着消息。之後，吉岡里帆都被指同松坂桃李演《千年派又如何？》時戲假情真，而吉岡里帆曾透露自己冇乜拍拖經驗，有傳媒仲爆佢於4年前尚未成名時，演出舞台劇時被男拍檔又攬又錫，並顯得十分緊張，估計佢當時仲係處女之身喎！

目前，擁有F Cup上圍嘅吉岡里帆夥長瀨智也合演TBS愛情劇《對不起，我愛你》，二人扮演情侶有不少親熱戲，吉岡里帆除被長瀨瞓大脾外，新一集更上演一幕肉緊接吻戲。有指長瀨一向愛嗒女拍檔，圈中人都估計二人好快就有緋聞傳出。

咁而家演技toda繼續贏，顏值就……

台灣8月18上晝顏

我覺得渡邊直美幾好笑呀

童貞先生

之前睇番code ble 1 d宣番
佢仲係做緊遞野企係旁邊 同瘦好多
佢做白鳥美麗果排係幾好笑既 不過跳熱舞果d就不了

識貨 睇完第2集好想比佢瘋狂嘴炮我

當年睇左cb1 發覺突然有個新人先係全劇最靚

突然有個新人姐係比嘉？

我想俾佢season 2果時咀炮

個心心眼你自己加架？

偵探物語跌咁多

桃板松李拍澤尻有新電影

原來武井套劇咁高

...繼續吹...
btw佢本寫真係完劇時出，真係計好晒時辰

當年佢岩岩出道 我成日記錯佢個名

嗰陣佢真係超似張鈞甯 正到震

咁你 J 張鈞甯 未得

差d認唔到龍平

唔係

太得閒 決定睇返cb1&2

我都係

成日將你地撈亂 兩個都係拉西user name

你地3個都好似係呀拉屍fans

我是團飯但專屬mj 我係佢老婆

好想香港上忍國

毛毯貓係唔係今季？播到第4集未完
好治癒，d貓貓好可愛

好想入戲院j leader

豪華女優陣が夢の共演！！
10月スタートの火曜ドラマ

『監獄のお姫さま』

小泉今日子×満島ひかり×菅野美穂
夏帆×坂井真紀×森下愛子
小泉今日子16年ぶりにTBSドラマ主演決定！
宮藤官九郎脚本の
“おばちゃん犯罪エンターテインメント”
が登場！

下季TBS陣容強大 呢套畀我FF下有能年

仲要宮九 不得了
[size=2]唔係好想見到夏帆/size=2]

TBS三套都好疊馬

乜野叫犯罪entertainment

8集完
第5集暫時係最好睇 隻貓真係係個故事入面
之前1-4集都ok 不過稍嫌貓只係個交出故事的角色

「逃げるは恥だが役に立つ」「あなたのことはそれほど」と好調が続いているTBSの火曜夜10時のドラマ枠の10月クールドラマが、小泉今日子主演の女子刑務所を舞台にしたドラマ「監獄のお姫さま」に決定。宮藤官九郎が脚本を担当する本作で、小泉は不貞を働いた夫を刺した殺人未遂の罪で投獄された女性を演じる。

小泉の役柄の設定からしてかなり重めの犯罪ドラマのように思われるが、同ドラマは「人はなぜ生きるのか？」「幸せってなんだろう？」という真面目なテーマを面白く・明るく・深く問いかける群像劇になるとのこと。「おばちゃん犯罪エンターテインメント」とも銘打たれており、女子刑務所の中という過酷な状況で仲間の冤罪を晴らすべく復讐に燃え、たくましく生きる女性たちが登場するという。

神奈小姐！ 12.6% (+0.6%)
真心想問 點解佢咁紅

夠肥?

是我們做的 6.5% (-1.4%)
始終扮返高中生違和感太重

我諗係性格討好？我都幾鐘意佢
唔似欣宜

佢好玩得
綜藝感好強

冇諗過呢套咁唔收得

個樣太唔似高中生……

但個故事都幾吸引丫

咩劇

電影 散步的侵略者

火10今年第2次同金11撞題材

不過都無咩聲氣會上，外國個啲都係電影節咁上一上就無

好驚繼續跌

【故事】：故事從5名女子誘拐一家大企業的社長開始。她們的目的為何？又是什麼關係？kyonkyon飾演刺殺不忠丈夫不遂的馬場加世，她在監獄內認識了逃稅入獄的勝田千夏(菅野美穗)，勝田在獄友裡處於領導地位，同時，馬場也認識了攜帶非法藥物的足立明美(森下愛子)，身背殺人罪的江戶川忍(夏帆)，犯有欺詐及盜竊的大門洋子(坂井真紀)。嚴格管束這些人，強烈厭惡罪惡的教官若井香由滿島光出演。這些女子在監獄中建立了友情，更得知江戶川忍是身背冤獄，6年後，馬場出獄，她召集獄友及教官，聯手策劃了這次的綁架，被綁架的社長，即是真正殺害情人的兇手。

呢套陣容真係好勁

其實都預左唔會上

應該衰極都有5.x嘅 我估

最衰7月唔過去，下個月唔知落畫未

...套劇係咪要改名做「加穗子遲來的青春期」?
而嫁唔係過份保護，只係將高畑充希扮到初中生咁

咁加穗子嘅社會經驗的確連初中生甚至小學生都不如嘛

斷估無真木陽子套咁衰

好難低得過

我都唔明真木個套點解低到咁

咁收得應該冇咁快落既

btw松本潤套師生戀聽講床戲尺度好大

長瀨高大有型無得輸啦

唔通會露點同露patpat咩

大都應該唔會露到我老公啲咩既

應該一路睇一路覺得亂倫

岩岩睇番逆轉真相
發覺戶田惠梨香啲演技比起死亡筆記個陣好左好多

呢個譯名有啲膠

我都唔知譯咩好

呢個問題有d似早幾年有人比較兩岸三地幫西片譯中文名個唔同走向，我反而覺得一般情況下香港譯得好d
好似Reverse咁，佢呢個譯名就算唔睇預告都估到推理劇，就咁譯“反轉”就唔知佢做咩要查下先知套劇大約講咩

BTW，toda演技一路都唔差，就算睇08-09顏值高峰期都已經唔差

直譯 反轉

顧傭妻子同月薪嬌妻，我都覺得麻麻，呢個用返原名最好

第5集睇到我眼濕濕

淨係睇貓都夠正，隻隻都好可愛

以上果D譯名算係好架啦 雙面醫生真係

乜又有套師生戀
剛剛琴日先睇到山田斗真同cc嗰套個trailer

原名缺點在於你唔會知套劇講緊咩，僱傭妻子同月薪嬌妻一下就知大約內容涉及咩

（我地有睇就知佢原名從何而出，但大台買日劇相對少宣傳、後生果d多數上網睇，佢要針對果班觀眾用原名係唔著數）

呢個真係痴線
呢套用原名就得啦……

大台有套譯「咪阻住madam」
我特登去search下原來係「戰力外搜查官」

叫part time 老婆最好

大台自己d劇如「天地豪情」睇劇名咪又係唔知講乜

大台外購劇同自家劇唔同負責喎……

好似話有口交但激得濟俾人cut左

「映画スタッフや事務所関係者だけで行われた初号の試写では、バックや騎乗位、フェラを彷彿させるようなシーンまであったそうです。あまりに激しい映像だったため、終了後に事務所関係者が監督の行定（勲）さんの元に駆け寄っていたといいますから、その後の話し合いで濡れ場のシーンは少し抑え目に変更された可能性もあります。それでも、清純イメージからの脱皮を図ろうとする有村の女優魂は十分に伝わりました」

睇完你呢段野先知原來係講緊Reverse

仲以為同逆轉裁判有咩關係

係 仲要兩個都係j家

賭城群英會....同賭城都無關係

d故事好似生活小品咁好正 帶少少感人位 再加首ed
當然最重要係有貓同西島叔

之前山P都有套

大個女啦，加穗子

呢套雙語字幕係邊度搵？

藍紅襯到

請香里奈行埋一邊

藍白

Omfg 我想睇

上面有人分享過

若隱若現

我想問有無一啲喜劇/推理懸疑既片推薦？
新舊都可以 岩岩先睇日劇
睇左織田信長 求婚大作戰 零秒出手 半澤直樹
code blue全部 legal high 大路野都睇過而家睇緊reverse

私心推介怪物君

百萬女人第12集出咗720p 好似係

原著小說係有呢段劇情，但咁大膽我覺得電影應該冇拍到

嗚啊有呢段會更值回票價

私心推介 世界第一難的戀愛, 流星之絆

我都好想睇
究竟我地係咪fans

流星之絆強烈推介 喜劇+懸疑

小栗 BORDER 無間雙龍
石之繭
喜劇私心推介 黑社長

為了N，同reverse一樣係湊佳苗原著

世界第一難嘅leader
上鎖都ok

睇完石之繭要睇埋水晶的跳動

係fans先想睇佢演技進步成點

三月的獅子佢做香子已經覺得好大突破

香港會上咩？ 我都想睇jun拍落大面到會拍成點

thrill 赤之章同黑之章
つ...ま...り

首Orion聽到而家

兄妹感太重

Code Blue 好似好睇過上一季

暫時未係, 冇乜特別深刻嘅位

睇小松菜奈都值回票價了

呢個真

果時陽だまりの彼女都有上
呢套有都唔出奇

喜劇 為了N

流星之絆

扯煙

JOHNSON響西班牙拍JOJO仆街昏迷左一個鐘兼大爆缸

想睇愛情劇,
love shuffle 同 最高的離婚 睇邊套好?

兩套都唔太係愛情劇

有娛樂圈人士透露，外流的照片還包括男女全裸泡溫泉等，後者61分鐘禁區頂快射中鵠打破僵局，加上奧歷治其後門前混戰補中，「很有可能危及女星的演藝生命」

關奧歷治入波事？

少年你太年輕了

會唔會撞到更天然呆

冇朱千雪

咁邊套好睇啲

我們做了

前輩個樣揚撚晒先諗住著草

應該睇 約會，同上季 運命的人

2套都好睇

要我揀一套我會揀LOVE SHUFFLE

想輕鬆睇，可以考慮螢之光

33:51

以前YOUTUBE有呢一段但比人剷左

估都係做model嗰幾個
希望唔係水卜

小島牛脷子

水野美紀的孩子出世
見到佢隻腳就諗起恐怖喜劇

過度保護的加穗子 12.0% (+1.2%)
佢的好姊妹套晨間劇都創新高 有22.2%

呢套竟然咁收得

今季啲GTO女好正

沙也加

吉岡里帆唔會少到咁呀

全部之中最少.....

tbs

仲以為要變不倫劇

睇睇下又幾好睇
尋晚等唔切字幕睇日字

爭咁多

我們做了正孝今集瘋狂ｆｆ

d差佬應該第一時間塔佢先岩
當初咁快除頭套真係抵撚死

前幾季不停不倫劇
有番啲正氣劇 題材最有趣過《逃恥》
女主角色好得人鐘意 又靚女 今季最期待

前幾季不停不倫劇
有番啲正氣劇 題材最有趣過《逃恥》
女主角色好得人鐘意 又靚女 今季最期待[/quote
今季呢套同生物警視係個題材都幾吸引

高畑充希 雖然只係睇佢兩套劇 (連呢套3套)，但佢做戲我真係幾鍾意睇。

正氣劇

港女 女人味 傻妹 熱血都演得好好

最鍾意 嗰套咩追憶潸然 入面既佢
記得有幕6個人坐哂係到爆seed,
佢一另轉面就爆喊嗰到好正

爆seed果個唔係森川葵咩
高畑充希好似鬥慘果堆黎 番工放工2個人 打扮到好鬼靚

果套高畑充希唔係充大頭鬼咩？

係呀
上晝番工做呀四
夜晚就扮靚
有集佢寫左封信剖白
喊死

睇一次睇佢做戲係思戀哭泣

森川葵都正
不過佢個角色條線最廢

今朝果集

好圓

塊面

比朱古力果張更震憾

好不安

加穗子俾人買左版權
仲要邊到有得睇

今日等極都唔見日菁出 點知原來。。。
睇生肉大概聽得明，但都想睇中譯

睇嚟要搵定生肉source

無線viutv會唔會買呀

無咩點變

點解諗起琦玉老師

頭兩集睇個角色唔多戲份 會唔會係拍唔切所以cut左啲

細細個已經係靈氣少女

肥到

佢都係屬於粗身果種

睇生物系都好豐滿下

是我們幹的好好睇,
有冇巴絲有追緊?
窪田正孝做得好正

有無咁平
請佢黎我屋企做返45分鐘OK? 最多包埋機票住宿

實力派

禁室培慾

パイセン好正

住宿我資助，我提供我屋企

對比而家崩壞的Toda

套對不起真係韓劇到痴撚線咁都可以作到就黎死
最慘兩個主角都鍾意但其他垃圾級
長瀨幾時再拍返套好野返黎

以前既佢真係好靚

睇完兩集 好肯定吉岡足夠我支撐睇完全套

冇睇過韓版
唔知之後劇情係唔係長瀨係波波老豆同長瀨老母個仔 即係波波係長瀨半個阿妹

人紅真係有樣睇靚到好似發光咁
但劇情真係垃圾級
D 演員又韓撚feel 到爆
第一集後半基本上字幕都無撚睇

冇野了 睇緊第三集 當我冇講過

未睇第三集，但青梅竹馬總係一種一定會死既FEEL....
同埋要我估就係，最尾係咪要換個心比媽寶

有冇人有睇爸爸活?

本田翼做癲婆個feel同松井玲奈一樣咁正

有冇漫畫睇？ 好鬼死正

而家邊到更新左？

嗯，，已經睇完了

成日影佢集腳

人人仲快過viu更新

日菁唔出喇？
會唔會遲d有

兩個都係過度保護

見fb啲page有講 有啲興趣

最近呢兩集黎料

坂口個老豆係邊個 有冇交代過

又好似冇喔

黑色筆記本 12.3% (+0.6%)
Cecile的企圖 4.8% (+0.3%)

宮澤賢治都係個妹控
石橋杏奈幾靚 可惜紅唔起

睇佢IG好似好頹咁....

我都係見啲fb page話正先開黎睇
健太郎

點解今季好似咁多劇要睇？
一日一套睇唔切

一日三套都唔掂
太多劇集中係週末

無痛之後都冇乜見過佢

開唔切 好多都想睇

本田翼

今次要睇了

武井呢套可能可以令人對佢改觀

真係恭喜晒囉 主演左咁多套終於有進步

今季好似好多劇都幾吸引

我都覺得今套幾好

仲里依紗會唔會變得太快

高梨臨套新劇好唔好睇

日本菜恩具

靚幾十班喎屌

新x優x x2

以前睇親劇都係做配角好同學A

我要淨返果個了

米倉邊到有？我都想睇返

加穗子係咪每集都會有個人負責爆seed

樓上唔打咩劇差d中伏

sorry 下次打番

七集加埋SP白闇

充ちゃん後面爆seed好可愛
係商場個場影到佢眼大大勁萌

希望最後結局加穗子冇穿冇爛啦

傻人有傻福個種黎

佢真係好平 好平 唔怪得影腳only

我想問有無seed可以dl番朝五晚九黎睇

石川恋係甘太朗個妝，差d唔認得佢

唔知WOW左未 不過真心笑左

有興趣嘅入 淘寶交流谷

加穗子今集幾好睇

練表白果度

過度保護的加穗子幾好睇
今季暫時最鐘意係依套
希妹

應該大把網都有 有冇搵過架你

最尾段一口氣對白 咁長之餘 仲要有埋表情

有呀 但死種

新木優子、“大きな波”自覚も「初心忘れず」浮かれずブレず、前を見据える

就快有造形圖睇

文乃

我老公是咪又得返個影

我要睇東海帝王

講講下好多人話鍾意

呢間嘢超貴，雖然桐生一馬都係搵佢操

菅田くん🤤🤤

大波自覚

點解有人類既眼可以咁大

成個貓樣

我是山岸尾嗰2集真係好正
宮藤作品冇得輸

呢套仲好睇過真SP

原來福士果套又係桑村沙耶香寫劇本

即係爛硬尾

可能呢類懸疑劇先係佢強項呢

即係大家一見游川和彥就估爛尾同一道理

第二集已經麻麻地
可以唔睇

第二集已經感覺好拖，佢起碼都要拖多7集
睇左兩集都係為左川口春奈

呢套好甜，竹內同高畑互動好好睇

下北澤DIE HEART癡撚線

每次佢地2個一齊就好好睇
下集竟然係老豆爆seed估唔到

可能又係佢老豆幻想

老豆咁多內心獨白對老婆不滿，爆seed好合理

呢單真係

岩岩都睇左
勁鍾意睇呢D 9下9下既日劇

以呢個速度拍落去，最尾加穗子係咪要生bb

五個入面偏偏搵個無車牌既

第2集無第1集咁好

反轉第7集SEND日落相果到係咪有D伏線

唔知今集邊位寫
做極都未完咁

張相唔係深瀨sd比佢果張黎

今集細川徹

０同1個FEEL都好似
去到光石研就差左

今集比起0同1真係差左啲

拖長左無左種緊張ON99咁既感覺

福士果套棄得 直接睇真相果集算

G 自己哄上去

睇反轉高汁好多

最鍾意都係0

0睇完真係有呢個感覺
2冇乜驚喜

0太短
1都OK
2就唔掂

我的

偵探物語下集個case好似幾有趣
肥恭望落順眼左,雖然唔知第幾代
但塊面有返肉自然D

全盛期

睇完三葉篇 場打鬥戲真係得啖笑
希望電影會好d

邊度仲有得DL?

你對日本戲居然期望佢D打鬥戲???

要求唔高
唔好再有太大變化

幹！！！我看到滿島光本人！！！而且她在Fuji Rock舞台上現場唱跳！！！全宇宙最驚嚇！全場瞬間暴動！！！！！

有無咁誇

佢到底整左幾多次

比平時果d仲流 好似睇緊十年前打鬥戲咁

TBB播完反轉播三星

福田雄一就係睇佢玩膠

頂 見完宮九就到光妹

正想上黎講新x優x update左好多相

第二張又幾有效果

夾左幾耐先有

邊個笑我bb

想問係咪有套有佐佐木希

加穗子

係咪畫左陰影咋

反而睇唔慣佐藤二郎咁正常

係咪講黎緊套伊藤君

原來未上 唔怪得之搵唔到

深海魚男入面本田翼真係好正
呢啲誇張又癲癲地嘅角色好啱佢

神奈小姐第2集太過日式熱血 睇到有啲打冷震

又成日影住條腿

呢套又有佢份

邊個黎 池田依麗沙？

本日21:00〜フジテレビ「警視庁いきもの係」第4話O.Aです！そういえば先日スタジオで、たまたま別の撮影で来ていた田中圭さんとバッタリお会いしました✨東京タラレバ娘ぶりの圭さん😝🌈一緒にいきも…

睇左2集數已經唔想追
派膠得黎又唔好笑

下集HELLO 刺猬有蒼井優

又田中圭

咁都唔死得，堆垃圾咁犀利

老是常出現

仲未開 但想睇戀戀

脳にスマホが埋められた！ 個女主好正

又真係幾正嘅

到8月套伊藤君A to E又有佢

日本有傳媒近日爆出一名女星與球星嘅親密照，輯相喺六年前所拍，佢哋除咗咀嘴，仲有大膽全裸混浴嘅照片，有指將會有更激照片將會公開。傳媒並冇公開女主角身份，只係話呢位K小姐，係由美國返日發展，爸爸係經營大生意，K小姐演出過節目《直到世界的盡頭 ItteQ!》，網民都估計主角就係新版《白鳥麗子》女主角河北麻友子。

現年25歲嘅河北麻友子係透過參加2003年嘅全日本國民美少女比賽出道，擔任模特兒又有參與拍劇同電影，近日佢仲話以工作為重冇拖拍。

之不過河北麻友子過去有唔少緋聞，佢17歲時曾被指喺市川海老藏屋行出嚟，而2014年又被爆同圈外男友半同居，今次相中嘅男主角，有人就估係曾經同佢傳過緋聞嘅球星小林祐希。而呢輯大膽照o依家先被爆出嚟，相信對河北麻友子事業會有影響。

動物系食蕎麥麵果到好似同四重奏一樣

一路睇一路諗
屌你班友唔係好趕時間嘅咩
仲咁得閒講廢話

之後特登搵返牌嗰度，心諗d牌整過第二張唔得嘅咩

睇個下巴都知係佢

村上虹郎套dead stock幾好睇 適合今日咁熱去睇
tv東咁夜晚播埋D咁的野 想嚇死人咩

台日混血諧星渡邊直美，首次挑大樑主演日本電視劇，原本並不被看好，認為演技可能會讓人失望。沒想到，前天（19日）晚間在日本首集播出，居然飆出12%的收視率，還一舉擊敗了過去人氣電視劇《月薪嬌妻》，證明諧星也能有演技！

有咁多人讚 終於捱出頭

下集HELLO刺猬又唔係好知佢想點

睇左幾次

隊長最近冇用佢個acc名講野, 即刻冇俾人燈

本來無咩興趣
但kahoko睇睇吓又幾好睇
kahoko果種傻同真係嬲唔落
高畑真心可愛

個眼神實在太閃啦

呢個叫咩名

黑色筆記本第2集
仲里依紗個角色性格變得咁快 一下子變左個攻心計的女人
睇預告呢堆角度包括院長冇咁快完

進展得好快
以為至少講兩集

瑛太

深海魚男又係正野
角色啱曬本田
迷迷糊糊無咩對白超sexy

文乃式沾麵

是咪呢個

都幾有創意喎

2017上半年爆紅男演員問卷調查TOP10

1 高橋一生
2 坂口健太郎
3 山崎腎人
4 竹內涼真
5 大谷亮平
6 千葉雄大
7 工藤阿須加
8 中川大志
9 成田凌
10 賀來腎人

高橋一生全年齡層都排第一

民王

高橋一生好強

睇到我好想食

沾麵都整到會唔會太勁

睇完武井個黑色筆記本一口氣睇晒米倉果個version
兩個都正 對武井終於有d好感

估唔到

廿分鐘

廢柴老公
連呢到都有free style

理想老婆
開返個節目教煮

有得渣波

文字描述話個沾汁其實係頹嘢
只係用蝦乾再加調味整成

能年4日後有重大發表

希望係好事啦

佢呢幾年唔知有冇練過口才

嗯，，有冇人睇過

俳優、浅野忠信（４３）が１０月スタートのフジテレビ系「刑事ゆがみ」（木曜後１０・０）で民放連続ドラマに初主演することが３０日、分かった。国内外の映画を中心に活躍する浅野が天才偏屈刑事を演じ、俳優、神木隆之介（２４）扮する真面目刑事との凸凹バディを結成。実力派の２人は初共演で、ともに刑事役に初挑戦する。新境地を開く浅野は「ラッキー！と思いました」とおちゃめに大役を喜んだ。

對上一套富士木10由男性主演已經係15年春的醫生們戀愛事情

有文乃整嘢比我食 屎我都食

如果叉燒都整埋就屈機了

偵探物語 6.6% (-1.0%)

我家有個無能丈夫 9.4% (+0.9%)

警視廳生物系 5.7% (-0.3%)
對不起，我愛你 9.2% (-0.3%)
曾愛過，有秘密 9.2% (+0.5%)

曾愛過，有秘密
呢個名每次睇都會心諗做乜鳩

係咪劇透左個結局

係,但估唔到淺野忠信肯摺,木10而家俾日9更衰

既然收視點搞都唔會好,最好玩另類破格啲仲好。

偵探物語
對不起我愛你呢種韓式狗血劇收視咁平穩
曾愛過有秘密其實幾悶，靠川口春奈先繼續睇

唔看會好破格

偵探物語第一集幾好睇 第二集一般
睇森田剛on99咁都幾好笑

蘭子個故仔麻麻

川口春奈啲戲好似屎左

對不起證明左選角嘅重要

兩個主角撐唔起套戲
雖然d配角ok

福士

負負得正

佢算吧啦
呢套係睇川口春奈個樣同遠藤大叔

吉高自己都忍唔住笑
我覺得岡田准一果集仲正 一手擋起個書櫃其他人都嚇左跡

呢套係睇人森田鳩下鳩下咁
秘密我都唔知講咩好, 咩都知哂, 邊個挖走條屍又知道, 剩番咁多集都係睇福士川口鈴木遠藤四個拖拖拉拉

down左套我們的存在都重未睇

我覺得偵探物話打戲好搞笑

話玩多陣之後對面抆槍

橋本環奈洗腳果幕
隻腳勁粗，個羅勁大

肥到咁佢仲洗出黎行？

民王之後
見到着西裝嘅遠藤大叔
成日覺得佢下秒鐘會變咗個死𡃁仔
我投入唔到睇好正經好嚴厲嘅佢

深田恭子真係

人造人

佢已經比之前瘦左

之前睇真田丸更加想笑

膠化

下季可以睇佢食紙

西口西面既人，做完呢D節目真係大加分

能年隻腳咁長

小海女嗰陣已經知

富士又轉返火22咩
唔知朝日土23會有點樣成人題材

森川葵個樣都幾百變

所以點解仲支持得住睇曾愛過有秘密

第三集正常d，頭2集寫到佢弱智咁

難怪喎....而家金23乾淨到咁，土23應該都係咁上下野。

耕田食過翻尋味出第2隻SINGLE

火22呢個都唔知富士想點，轉火21又轉番火22

我唔記得改

有冇高手知道邊到有得睇番戶田套spec
到到d seed都死曬

仲有ntv係土22唔係土21

CODE BLE A and E

唔係A and F咩

A留比我

有無諗過kahoko係能年做會點
我覺得高畑d小動作完全係學佢

我好似有keep
可以放google drive 比你

我要馬場

感謝

Prefer 新木優子

馬場著呢件衫個效果勁過比嘉好多

佢之前咁多套嘅對白加埋有冇今集咁多

新川優 咩口音嚟 聽落怪怪地但又幾有特色咁

2017年夏季日劇討論(3)

我家丈夫冇撚用 究竟點樣寫到10集 已經好悶
渡邊千穗寫呢D家庭劇真係

Code Blue THE THIRD SEASON 14.0% (-1.6%)

開始係咁跌鳥

隔離007sp 跌都正常嘅

算正路……